華爾街日報預告Pompeo的演講：將呼籲中國人民與美國聯手改變現況

利申：華爾街日報聲稱見過演講的草稿。事實是否如此，幾個小時後見分曉。
簡單來講，Pompeo的演講就是《義勇軍進行曲》的主旨：起來，不願做奴隸的人們！

最強分化師

明確指出 中共=/=中國

利申：本post及一切留言，乃針對《華爾街日報》的報導的真確性的討論。

不要高估中國人

有點天真
支那人冇一個是蘑菇的

義勇軍進行曲

(奴性冇咁重既)中國人會唔會終於識黨國之分 會企出黎反抗呢
定係繼續做奴隸
繼續幫左持權者打壓反抗既人呢

黎緊自有分曉！

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

咁都要策反班支那人既

on撚9咩 芝麻人都好信嘅

以前叫連登人
唔好再講支那
一定會比人講係5毛

推中國人支持中共
兒登都有份

中共人 雜種 唔係中國人
係蘇聯體制下的土匪

留名睇支那微博屌㭍pompeo
支那狗係由心底裡尊敬共產黨同自願做奴隸

大義既野你真係識條鐵

佢太高估支那右派/民主派/正義知識分子既數量

分化是上策，攻心為上。

指望支那人感覺難度十分高

蓬佩奧已違反國安法，意圖分裂國家、顛覆國家政權。連登仔呼籲香港政府立即通緝蓬佩奧。

HKT 咩時間演講呢請問?

天真驕....

上面班人算鳩數喇

30年啦

姐係比綠卡啲共諜叫佢地爆料?

你段講話傳到入去深圳河以北的話⋯⋯⋯⋯

咁都要有依句開場白都好既

你太睇少支那人啦，如果講高尚情操梗啋你有味啦，但如果講自身利益呢？如果有貢獻送綠卡呢？

最主要既功效就係分化支那國內知識水平高人士
唔係要一時三刻革命起義
但起碼要再拉到一班人係同一陣線

係 64後支那人個個埋沒左良心
有良心既就成為小數同被打壓

14億黨員反ccp=與全中國人為敵

其實啲支那人就係畜生
做乜要當佢哋係人類咁看待呢?
咁咪當非洲豬瘟啲豬
踢晒落個坑到埋左去咪得囉
佢哋自己都係咁㗎啦

奴性冇咁重
但唔代表有智慧知現況

記住今次係國務卿演講，唔係杜汶澤喱騷，OK？（利申：鍾意杜汶澤，純粹打個比喻）

Doable, but it might take years

為分化支人同支共而鳩up 下冇所謂
真心期望就大撚鑊

等睇支那人做反應

屌 睇見都覺柒
講到人地真係唔知咁
明明係分化+拎道德高地廢事比民主黨+左膠入
仲話咩人地天真真係柒撚到打冷震

有中國人先有共產黨

都係 同埋自幼就灌輸啲民族主義思想
洗哂腦

呢樣真

支那人點會令我地失望，佢地一定會攬住條朽木直到自己都變成埋腐泥為止。

明係分化人民
暗係分化維尼
加劇維尼嘅恐懼

中共最驚既革命之火
打著紅旗反紅旗

分化計謀都唔識

都幾癲，佢想俾個感覺係為開戰準備。

都係個句，又唔係叫你講心，理得佢係咪磨姑，係咪豬，分得幾多得幾多

芝麻人好地地就話睬9你，但分得一排，再營造到想打想打咁氣氛，到時之麻人係咪即係走佬割蓆就唔同講法。

參考：香港藍屍會點做

佢哋都清楚，但中共最撚驚就係黨國分離呢樣，一旦大家有呢個概念，佢哋離仆街不遠分化得幾多得幾多

《三國志·蜀書·馬謖傳》：「用兵之道，攻心為上，攻城為下；心戰為上，兵戰為下。」

Change the ruling party!
還政愚民

一個二個情緒行先

有0.1%中國人醒覺嘅話 都已經130萬人
足以動搖共產黨

樓上班友On99
人地有話"只"靠支那人咩?
2隻航母群準備強拆, 唔比共產黨入境, 成個領事館收皮,
而家就係叫13億人友食花生什至幫拖打9個1億人, 事成美國會比好處你

高估左支那人
傳到入去牆內先講

所以佢係話人民同美國聯手
冇話要支那人主導

呢D都係事前工作
正如以前炸日本都會有通知

一話成功推翻共有綠卡大把人

入到蝗蟈咩

「...自找的...」

爆大鑊有綠卡贈送

只要損耗佢哋利益就會反面，睇吓美國識唔識玩

最斃係呢個呼籲無一個係中國入邊既人睇到/聽到

算啦
方斌夠話要走馬烈主義
建立新中國
結果宜家都唔知去左邊
可能無埋命

非洲黑奴都末識做主人，何況支那人！

你聽佢呢排出黎講野
上次係英國同raab傾完計
出黎都CCP前CCP後
好明顯官方已經將CCP同China分開左黎睇
袁爸又中

一來佢地無可能聽倒段野
二來佢地好 enjoy 做奴隸

又未必既，唔好唔記得美國都有個軍師余茂春感覺上呢排對華政策都係有佢份策劃

唔撚識聽英文

有班支那人，有錢，有女人，有子女，只係無人權自由人身安全，如果出賣共產黨可以得到的話，好多人都十分願意

但蝗國人可能連知道pompeo真正講咗啲咩既機會都冇

知道分化既重要性

屌 唔想預埋班芝麻人

天下呼籲, 唯無渠道難破

Agger
仲要前排係咁俾democrat 話discrimination

睇到好尷尬
又黎教老豆屌西

大陸幫佢配埋音講乜都得

國務卿緊係要叫中國人，共產黨同中國分開

唔通講中國人死了活該咩

戰略上係要咁做，剷除中共就夠，無必要滅曬中國人
不過大躍進，大飢荒都無人反中共，美帝係高估左中國人

你講的係極小部份

以前講多小小唔好叫支那
係會比人屌到開花

增加中共敵人
係首要之一

香港最多700萬人
1%大陸人反共就有1400萬

佢唔咁做點拉埋啲大愛左膠落水
大愛左膠唔見棺材唔流眼淚

我諗排隊既人由老襯亭排到落馬洲

微博呢段嘢出唔出到

呼籲得呢啲, 一定準備遲下就直接打共產黨

支那人根本唔會睇到佢啲個press con

一嚟就打會唔會太冇策略

美式拉一派打一派

人地幕後咁多華裔軍師
天唔天真洗你評論

呢個肯定

馬謖

依家美國訊息好明確：玩分化唔撚係你中國佬既專利

佢唔知個咁嘅政權係支那人造成嘅咩

即係我打中共既時候, 你哋唔好幫拖就得.

外交部: 考慮全國抵制美貨

美國：中國係要比台灣/香港人統領先有希望

叢林法則！有大跟大，誰大誰惡誰正確

國家安全顧問>FBI局長>司法部長>國務卿>下個係?

迷霧裏 最遠處吹來號角聲

分化宣傳係好
但唔好期望有用
大把拎住歐美國籍但幫中國做野既華人

president pom

那是確立大義名份 令出師有名。

有無記者問下林鄭，鄭若驊點解唔出通緝令，雖遠必豬？

美國都仲係太天真

其實明知有人違法而不檢控，算公職人員行為失當？

政治手段啫

黃絲學分化真係有撚排學
除左分化同路人之外 乜都唔識

派綠卡比投誠支那軍隊將領全家，保証唔追究黑錢，當然要有豬頭做禮物

唔通美國會玩種族滅絕咩

大部分中國嘅人一生都可能睇唔到pompeo嘅演講

就算睇到都聽唔明啦

先內鬥減50％ 咁就易打

係中共搞到中國腐敗

咁大個美國開戰先要出師有名...

分化技巧嚟
以其人之道 還治其人之身

數據就無
不過可以睇到有幾多人講支那
同屌大陸人就知道

拉一派打一派先係上策

有美國佬出聲
好過我講左成年

以後有借口大力宣傳

睇讓子彈飛就會知支那人乜野時候會出黎作反。

天真
係得嘅早就得左啦
個班蝗蟲識閪咩係自由,咩係反抗咩

支那狗95%智商50
80%粉紅
美國佬仲未醒

肥佬應該有準備如果真係要打入大陸市場

starlink 係咪要快馬加鞭，拆防火長城。。。

係得嘅一早建設咗民主中國啦

連登仔話美國政府天真

美國個諗法係正確，係戰略上去睇，但忽視咗文化差異同過去中共將最有奴性最懂黨性嘅人推哂上位。

我估佢試一試水溫先

最強分化撚is coming

其實戰略上一定要咁做
如果攻打民族主義會係最惡劣情況
會變成一個情況你以為你打緊意識型態戰爭而支國就打緊衛國戰爭
對於支人黎講就算佢地會討厭共匪
但當下佢地生活緊既土地都有住佢地回億
所以會同共匪合作擊退外敵，即使佢地十分討厭共匪都會咁
所以如果要拆除天安門上面醜陋既毛澤東像、點燃中共紀念堂入面既木乃伊就必須唔可以引起衛國戰爭情緒

策略上一定係咁做,上面d話美國on9

先禮後兵姐

呢個就係點解人地係Pompeo
你只係連登仔
睇返上一步棋 制裁共產黨黨員（呢班人大多數係中國權貴）就係為左行呢步 呢班人高知識水平 享受過西方國家既價值 佢地先係最清醒 而共產黨既力量就係來自佢地 佢地散=共產黨散
你以為Pompeo係拉攏微博班愛國憤青/你鄉下班牛屎叔父阿姨？？

咪撚當佢小學生啦

個智囊團有料到

同埋製造出師有名嘅正義理由

pompeo咁做唔係要中国人唔信共產黨，係要共產黨唔信中国人
咁先可以加速令支支鎖國斷網

不過牆國人民唔會睇到

人地教緊老豆屌西
最好乜野都唔洗理民意
話做就做

希望唔係真心咁諗

想要以共滅共

好有興趣知會講咩

雖然個個心入面都係諗 哂9氣啦
不過係西方國家表面上都係要分化下
我地目標係中共咁

中國不等於中共

中國人民站起來呀
機會唔係成日有㗎

識玩

美國真係好好人
香港人已經表態歸左邊
英國負責接收避難
現家美國比機會中國人自己揀
唔知比幾多時間佢哋揀
又唔知有冇人收

仗一定打
全世界備戰中
係唔知時間地點規模長短

一句講哂: 政治操作
大豆侵團隊係中國有幾多利益 9UP兩句, 攞下選票

好型呀

伊拉克戰爭美國都係向薩達姆政權宣戰 唔係向伊拉克人民宣戰

一就算啦，無能力翻牆嘅人根本唔係肥蓬要佢地聽嘅對象。

想分化嘅從來係有番咁啲智商同能力嘅人...

而且支國反賊其實唔少，單純係唔敢反抗。

真正要亡黨亡國嗰下，為左大洗牌之後可以做大頭，都會有人衝。

睇Pompeo BB個演說重緊張睇apple發表會

幾點開始？

所然非虛的話
即係國務院要判中共死刑

香港時間04:00

咁都捉到隻

睇來又會好似89年咁輸多鋪

佢真係唔識國情
冇好處，班蟻民點會動手

仲蠢撚過隻豬

仲迷信真中國人 中國人會反共既 真係天真過呀嬌

推光復香港 時代革命

正
可以訓多半個鐘

就係知中國人夠反骨，為左個人利益可以背叛自己國家，特登開個逃生門

一堆Pr公司分化狗

問題係攻唔攻到心先

雖然都講得幾有道
不過條友敗走街亭
硬喺覺得佢有D紙上談兵

希望係為政治正確先咁講啦
如果旨意支畜真係錯多20年先知醒就太遲

堆

唔係迷信
唔通美國佬都錯

拉一派打一派
等佢哋自相殘殺

策略性和談都唔識

只要1%人反共（1400萬）
都多過香港人

中共都識分化泛民主派
香港人好快會屌美國佬

華府再次提提你，香港同中國冇分別

Push

美國佬冇錯過咩.... 89年咪錯左囉 呢幾十年咪錯左囉

中國人會反共一早就反左啦

聽朝起身會唔會成個微博都 Sir this way 㗎

又係余茂春獻計？

如果開通爆料熱線
每日派10張綠咭

太睇少中國人奴隸dna! 黨有利益俾你就咩到睇唔到唔會反共啦.

“呢個就係點解人地係Pompeo
你只係連登仔”

比師兄你講左依句先 如果一船人打哂只會令佢地更團結，唔會有咩幫助，唔係你以為點解佢地教育同社會規範會咁強調民族同愛國

其實好多人都知到底有幾唔好但唔敢反抗同出聲，就算道理喺自己嗰邊都好，次次有事到最後都係跪地喊晒口又A又西。講真如果有大國撐腰保障到安全又有甜頭，我諗好多人即刻掉轉槍頭啦
不過，我應為都係唔抵救佢哋，皆因鑊鑊冇事就嚟挑釁，有事就嚟求救，然後冇事又再嚟屌返你轉頭，呢D嘢香港人已經受咗好多年，真係夠喇

用香港人嘅心態睇國際

啱喎，本來可以過環境可以更好更自由，係俾中共攪到咁。

聽日有冇巴打係灣仔分域碼頭幫美軍帶路

最基本嘅一樣嘢，佢哋唔會收到pompeo嘅訊息點樣改變直接打柒佢啦，中國唔會還拖㗎

召喚帶路黨

大義名份黎姐
話比國際社會知美國係黎解放中國人民
唔係黎侵略
本身都唔會對支那人有咩期望

一語道出真相

另外又搞到對家內部精神崩潰

擺明呢句說話係講比班權貴聽特別係美國果班
要你分化，甚至變節
你估pompeo care你14億芝麻人咩？
連登仔真係好膚淺

或者佢係估到支那人唔會咁做
但做大事之前拎咗個道德高位先
之後開波就嚟料

如果海外華人戰線可以團結度

其實會燒得好快

其實都係個句，愛國不等於愛黨

始終唔會種族滅絕咁殺埋班人

老實講而家八國聯軍都黎晒南海咁滯
有咩事終國班兵一個唔該都調轉槍頭打番上面
安撫定班人 懷柔政策

瓦解蘇聯同一招？

我建議唔好引馬謖

知唔知係香港時間幾點？

覺得今次撚狗大師有大事宣佈

好似4:40

反支那人暫時政治唔正確，所以我地要努力同西方人分享支那人既真正面目

呢招分化師其實好受落

由內到外再到返內

綠卡
七億人變節

黨國不分係最大問題

香港俾pr 網軍分化
同
pompeo 分化中國人真係呢

從內部分裂

終於中重點

美:篤灰有獎，中國人快啲嚟

Sir

美帝參考左連登五毛分化技倆成功研發出最強分化技能 多謝五毛

依家d大陸人連64都屌埋學生

大陸人啋你都on9

根本同鐵幕演講一樣

分裂主義好

分化閪，拉